# Dépôt perso
*Léna Gaubert (kittog)*

### TP & exercices

- TP1 : 
	-`extraire_lexique` : fonctions écrites pour l'exercice 2. dans le groupe je n'ai fait que la partie r1.
	- [ ] n.b. : refaire une version avec la classe `defaultDict` du module `Collections` de r2 & r3 (histoire d'optimiser tout ça)
